想買平平地雙系統平板玩，有沒介紹

？

馳為Hibook Pro
$1690

Z8300 效能如何

Windows 嘅一般文書工作only
Android好啲，GTA好順

我果部拎左去維修
你諗清楚先好買

順手補返張單